проект - Step Project "Forkio"
Список використаних технологій:
- Gulp
- browser-sync
- gulp-concat
- gulp-uglify
- gulp-dart-sass
- gulp-file-include
- gulp-autoprefixer
- gulp-purgecss
- gulp-clean-css
- gulp-imagemin


Склад учасників проекту:
1) Носаченко Юрій - 
Завдання для студента №1
Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.)
Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
Налаштування Gulp, налаштування злиття merge, налаштування та усунення конфліктів main-гілки
Розміщення проекту в інтернеті за допомогою Gitlab pages

2) Гавриленко Денис - 
Завдання для студента №2
Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
Зверстати секцію Here is what you get.
Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).
Налаштування Gulp, налаштування злиття merge, налаштування та усунення конфліктів main-гілки
